永續絕望:而家林奠講乜。你反既話就搵黑警拉鳩你。講完

連登仔仲有無方法?

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？